我哭了，林奠係魔鬼，係邪惡！

rip 義士
林奠一定要落地獄

仆街死啦林奠